\setcounter{page}{1}

% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
%   И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
%   МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

% \bigskip

% {\large{
% \textbf{ПРОГРАММА}

% \textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


% \bigskip


% \textbf{\emph{Москва, РУДН, 23--27 апреля 2012 года}}
% }}
% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2012
% \end{center}

% \clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{ПРОГРАММА}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН}}

\textbf{\emph{22--25 апреля 2014 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2014
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


%\bigskip

% УДК 004

% ББК 32.81

% И 74


\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}


\textbf{Программный комитет:} 

{\small{
Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН;
Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., НПФ «ИНСЕТ»;
Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН;
Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, ОАО «Интеллект Телеком»;
Кореньков~В.\,В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
Кучерявый~А.\,Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Кучерявый~Е.\,А., проф., Tampere University of Technology, Финляндия;
Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Мартикайнен~O.\,Е., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Наумов~В.\,А., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ИСА РАН;
Пузынин~И.\,В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Пшеничников~А.\,П., к.т.н., проф., МТУСИ;
Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., МГПУ;
Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН;
Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»;
Стрельцова~О.\,И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
Толмачев~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН;
Хачумов~В.\,М., д.т.н., проф., ИСА РАН;
Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
Цитович~И.\,И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н., проф., ИПИ РАН;
Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.
}}


\bigskip

\textbf{Оргкомитет:}

{\small{

\noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

\noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н.,
профессор, РУДН; Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


\noindent \textit{Учёный секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН.

\noindent \textit{Члены оргкомитета:} Зубков~Ф.\,И., % Сафир Р.\,Е.,
к.х.н, доцент, РУДН; Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН; Демидова~А.\,В., РУДН;
Королькова~А.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент,
РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН; Таланова~М.\,О., РУДН.

\bigskip

\textbf{Секции:}

\noindent \textbf{Теория телетрафика и ее применения }

\noindent \emph{сопредседатели:} д.т.н., проф. Башарин~Г.\,П.; к.т.н.,
проф. Пшеничников~А.\,П.

\noindent \emph{секретарь:} к.ф.-м.н. Гудкова~И.\,А.

\noindent \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}

\noindent \emph{сопредседатели:} д.т.н., проф. Самуйлов~К.\,Е.;
д.т.н., проф. Вишневский~В.\,М.; \\ к.ф.-м.н., доцент Гайдамака~Ю.\,В.

\noindent \emph{секретарь:} Таланова~М.\,О.

\noindent \textbf{Прикладные информационные системы }

\noindent \emph{председатель:} проф. Толмачев~И.\,Л.

\noindent \emph{секретарь:} Соченков~И.\,В.

\noindent \textbf{Высокопроизводительные технологии распределенных вычислений}

\noindent \emph{сопредседатели:} д.т.н., проф. Кореньков~В.\,В.;
к.ф.-м.н., доцент Кулябов~Д.\,С.

\noindent \emph{секретарь:} к.ф.-м.н. Королькова~А.\,В.

\noindent \textbf{Математическое моделирование }

\noindent \emph{сопредседатели:}  д.ф.-м.н., проф. Севастьянов~Л.\,А.;
 д.ф.-м.н., проф. Крянев~А.\,В.; \\ д.ф.-м.н., проф.  Дружинина~О.\,В.

\noindent \emph{секретарь:} Демидова~А.\,В.

}}


\clearpage








%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
